[求推介]想買張display card

想玩battleground
平時主要玩P.O.E同埋睇下AV咁

老母版: B85M pro4 (ATX版黎)
機箱: GTR 1810
CPU: i5-4430
火牛: 550w

2000蚊below
希望張卡用起上黎唔會太熱 因為通常都唔開冷氣
個個都話我間房好熱 好驚燒卡
有咩推薦?

btw 仲有2個harddisk同16GB RAM

580 or 1060

其實我分唔到張老母版係Micro ATX 定係ATX

Battleground隻game 就算1080都會跌fps
隻game d野唔夠完善
你2千數係得1060

最低畫質都無所謂

記得買6gb

1060 6Gb

有無多幾種比較??
RX580 同 1060有咩分別 邊個好D

580 8gb vs 1060 6gb 性能差唔多
有平買平

買邊間廠好??

點知自己部機放唔放得落張顯卡??

搵番你個機箱形號睇

留名等推介 我都想知

無寫喎 點睇啊

冇留意係GTR呢d雞箱
我諗正常雙風扇既應該放到

諗住買ASUS ROG STRIX-GTX1060-O6G-GAMING
如果有其他更好既廠可以推薦

呢加仲有幾個問題
550W推唔推得陏
我個機箱放唔放得落
我張底板相唔相容到

evga gtx 1060 3gb
so far so gd

3風扇咁長未必放到
同埋1060唔洗買到咁貴
底板好難會唔相容
550W夠用

自己度長度啦 鬼知你裝唔裝到咩

買乜春3GB

要散熱勁就msi gamingx或ASUS ROG STRIX ，不果唔知樓主機箱放唔放到，因為msi張卡就偏高，asus就三風扇長身

樓主用gtr箱 我驚佢用埋跑車牛喎

牛佢冇講我又廢事問埋啦
不過應該都係跟箱牛

Cooler Master GXII PRO 550w

GXII系列好似一般
不過都唔會爆炸既

如果個case放唔到係咪買過個case就okay?
1060買邊間廠好???

係
邊間平就邊間啦

你塊板有個M字 所以係Micro ATX

張卡溫度最好超過90-95度都ok 既

好似出左隻單風扇版

Gtr , 買定火警保險

我都係用緊gtr喎 咁誇張？

msi 正嘢
btw樓主都係換左個跑車廂先

咩箱好 400蚊左右

cooler master lite 5囉 3百幾

sharkoon vg4 vg5 囉

有張Zotac 980 amp! Edition 全套想放
$1600 有否興趣

TG:

唔好買二手野 會中伏

通常就死

400唔上唔落喎
300就
sharkoon vg4/ vg5 /m25-w
zalmam z1 neo
600就
nzxt s340

m25性價比之選

其實m25w應該係400價位
但唔知點解我覺得佢抄s340
所以我都係會加少少買s340

why not 580?

RX 580 G記海鮮賣1800$

4G?

唔知啦 不過平左二百咁滯

8G不過唔知有冇貨

估唔到，不過有貨先算
好多時d奸商會標個靚價出嚟但無貨
引人落去sell貴價貨

利申：成日被呃落腦場